Blackpink=新2NE1, Twice=新少女時代

CLC=新4minute
Redvelvet=新f(x)
仲有無其他

Rose 把聲都似埋扑春